政事台？

國難五金李正西心理分析

連李政hey都幫😂😂

陳雲：醫護毫無政治知識，有無醫學道德，留在醫院做什麼？

（國師不如入保蝗黨啦）陳雲:由於香港商界及人民不懂選擇領袖及立法會 中共直接統治香港